[家居小裝修] 手提鋸機

入叉電池的，方便攜帶
淘寶見到兩款，邊款方便？

A款）

B款）

A款，手起刀落，快脆
B款，雙手hold, 較慢但精準

利申 會帶出街，去我老母家小裝修
為免警賊誤會，出發前會同老母wtsapp約好時間
家中準備好木板，有合理辯解，口供一致

Po錯台， 想po硬件台

最緊要方便

時間寶貴，裝修時間好短

不如用手鋸

手鋸太慢

B款好重唔好話雙手渣,連咩住走都辛苦

A款叫老虎鋸，前後前後比較慢，但靈活

手磨機 用木碟 好似方便d

成把劍咁，裝修都可以好有型

傻仔大陸一早禁運

咁唯有鴨記買囉